我願意用長期空氣污染換取大牛市。。

日日都好似今日咁矇 is 接受able

我願意用樓主副身家換清新空氣

空氣污染就梗架啦
唔輪到你揀 係祖國的禮物

祝樓豬個肺全部都係pm2.5

係呀
祝你億億聲咁賺
之後肺癆 肺結核 肺癌

個個生癌all in 1548冇得輸

用23條換

億億聲咁賺早就移撚咗民啦，到時學潮安誠咁繼續吸香港水同養住班賤民幫手賺錢，自己就喺國外呼吸新鮮空氣

真係唔怪得人地睇亞州人唔起

多撚謝樓主呢D自私狗

我願意用樓主同佢全家既命換香港無撚曬0的垃圾on9 仔

唔要民主唔搞港獨 多謝阿爺

最多我投埋民主黨

我要大牛市

我用樓上咁多位既老母換翻個牛市